男商人被控駕私家車堵路 自辯稱是受害人 車被撞後遭大批暴徒襲擊

去年 8 月 5 日，有網民發起「三罷」行動，有人於各區堵路，期間一名商人被指於九龍城交通交匯處，駕駛私家車時堵路而被控，昨（5 日）於九龍城裁判法院否認一項在公眾地方造成阻礙罪受審。被告自辯稱，當時有人撞到他的車，並不顧而去，他才將車輛停下。他又指前後 4 次致電「 999 」 ，曾報警表示遭大批暴徒襲擊，稱「我架車已經打爛」，而警員到場後問他「你係唔係無辜嘅先」。他堅稱自己為受害者，但最終卻遭警方拘捕。

裁判官鄭念慈裁定案件表證成立。被告陳繼同自辯時表示，當日早上駕駛堂弟的平治私家車，駛至近九龍城迴旋處前，交通已非常擠塞，塞車接近 20 分鐘。當他轉入迴旋處停下後，聽到「嘭」一聲，他懷疑有人撞到他的車輛，且不顧而去 。

被告供稱，當時有小巴司機開始鼓躁，不滿他堵路，亦有人敲其車窗，但他沒有理會，認為留在車上較為安全。及後開始有人以粗口指罵他、擺放「雪糕筒」在他的車前，及踢其車身。他於是報警求助，首兩次電話均無人接聽，直至第三次才打通，他跟對方表示，其車輛被撞，遭人恐嚇，詢問應否將車輛停在一旁，對方回覆指將派警員到場協助。

已經分唔到真假

已經分唔清 真係咁識玩？…

成日話周街暴徒
而家人哋驚驚留係車入面唔郁，都要比人告
萬一比暴徒打傷係咪你賠先

已經分唔到係真定假

識玩

藍絲手足比人當曱甴
好慘

分唔到真定假..

報咗狗，唔似係手足
報狗有record，如果冇報，班狗仲唔出嚟話佢假口供咩

其實真係要咁做，
手足被拉時真係最好放低尊嚴，
咁先可以避免太多既傷害，
班狗無腦唔太識分真假， 反而好易瘋狗症發作亂咬人

律師識玩

藍屍報狗比人拉抵死

拉藍屍又唔洗本 驚閪

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

究竟...

又話要閃避求 人地咪閃避係車內叫狗幫手囉

打999? 你係暴徒DDOS 999 系統

999有錄音
如果無打一定告多條

100%係停車屌示威者同人嘈,諗住報警屈人暴動

跟住就係doj班顛狗要表演自己係全香港最有黨性要玩死條友

中共式清算就同某宗教一樣

到最後一定係鬥邊個信仰最純正去攪9其他人